消息：政府擬加急症室收費至180元

消息：政府擬加急症室收費至180元

【Now新聞台】消息透露，政府建議急症室收費由100元加至約180元。

立法會衞生事務委員會下周二討論公立醫院收費檢討。消息指，政府建議將急症室收費由100元調高到大約180元，較醫管局早前委託顧問公司建議加至220元的水平為低。

有急症專科醫生認為，急症室加費後仍較私家醫生便宜，相信只能略為減輕急症室負荷。公立醫院急症室自2002年底開始，由免費改為收費100元，至今從沒有加價。

#要聞

腦魔啲教友咪又係免費